觀塘附近放工真係好撚慘

每日有90%塞車
一係唔知邊度炒車塞到黃大仙
一係個垃圾迴旋處塞死咗
去將軍澳同過海方向
車程起碼*4

塞車chok chok下又暈車
屌

剛過黃大仙了

多野食

有冇觀塘返工住屯門嘅ching
會唔會觀塘塞完又到屯公
定有村巴其實好快？

觀塘開源道返左8年工 你問我答

住邊？
同埋係咪都係6點放工

以前office仲要係海皮碼頭果面

我都係觀塘放工

不過我住觀塘

聽日星期五放工仲撚慘

地盤工

觀塘屯公日日塞
未返過觀塘 睇黎亦唔會揀觀塘返

夠住屯門嗰班慘?

最撚慘係住觀塘山頂果啲 地理上好近 但係搭車極困難
住將軍澳仲方便啲

觀塘d 空氣勁差 夏天熱到仆街

dllm又熱喎 身水身汗

只要克服官塘依個煉獄
就可以位列仙班

即係邊啲？三順？山頂都塞？

順利 秀茂坪 安泰 乜達乜達
塞唔係問題 問題係好少車 排到天荒地老

Lunch同人逼到on99，又熱又要走黎走去d up dup工廈
收工寧願返屋企食

返manulife
行兩步過碼頭
過到北角
搭27返屋企
輕鬆

返過半年 一到收工真係極想死
巴士有排等 等完有排塞
搭黨鐵都叫好少少
但行過去條路又係勁逼勁窄
十分鐘可以行完嘅路逼左廿分鐘

日經

夏天喺工業區行出黎真係想死
一係熱到全身汗
落雨擔遮就人迫人行唔到

吽打風既日子仲要空氣差到癲

觀塘友
但我係其他區返工日日放工返到觀塘都要塞一輪先落到車

你睇印度仔日日食得幾開心

我收工行10分鐘返到屋企

觀塘都工業區啦？

觀塘塞車已成日經

返到彩虹就塞我半個鐘

觀塘收工緊係行後巷捷徑啦 唔係塞開源道咁on9呀

附近仲要好多確診

觀塘返工人工高15%都補唔返

上面有641 619 603 101

好羨慕觀塘又多嘢食....
又多模型店.......

93A

唔係觀塘返工，但每次去觀塘工廠區一帶感覺就係又迫、又熱、又污糟、又多車、空氣又差，心諗喺度返工慘過食兩舊屎

係喎冇諗過點解你每日6點就番到屋企食飯

塞車1個鐘先出返個結界

觀塘黨鐵月台, 係全球唯一一間以桑拿房做主題既月台

觀塘番工=低賤

巴膠出現

唔知邊度撞一撞 apm迴旋處就可以塞成半個鐘

係觀塘番過2個月工
lunch time 真係多人過行年宵
逼到癲

村巴返到屯門快極都7點半8點

觀塘塞，龍翔塞，屯公塞

啱啱出世

有冇諗過住觀塘啲人
你班撚樣日日返放工，搞到人地返屋企塞到on99

以前返鰂魚涌返屋企仲快過觀塘返屋企
不過鰂魚涌個黨鐵站真係好唔掂

真, 以前住觀塘真係唔好話收工
平時行出去APM 又人多多
物華街果條路真係想行快步都有一堆人阻鳩住你

家下搬左去低密度既地方 行個街都唔駛比人迫
真係差好遠

呢排夜瞓咗
第日放工戴住個口罩，行出觀塘道
多人多車到
差啲暈低
又熱又焗

番工多人 食飯多人 收工多人 又塞車 黨鐵站又無冷氣 到時新樓入伙 仲撚大鑊

觀塘真係明顯熱啲
又或者可能家下我住山區既原故

講個笑話你聽：觀塘道唔塞車

觀塘返工要0700到公司
2100後2200前走
咁都應該大部分日子會暢順既
但都唔保證架
有時一架車頂住一個街口成個觀塘又要陪塞

除非你住港島可以搭船落北角/西灣河
如果唔係搭黨鐵算鳩數啦
陸路交通會令你精神崩潰

可惜我住嘅地方冇黨鐵
我其實可以行上去
40分鐘到
不過真係暈低都似

觀塘返工日日都會浪費至少3個鐘車程

講香港最閪番工地點
觀塘真係坐亞望冠

將軍澳工業村？

6:10係敬業街等車
6:25先有車
7:35先返到大埔落車

明明我6點放工

觀塘交通死症黎
山頂秀茂坪 去藍田果邊 兩線變一線日日塞
一覺唔覺意東隧死埋就bye bye

Apm出面加開源道 工業區泊車上落貨
一到假期前實塞死
三線都無用 日日都泊得返2線
仲有啲on9 泊係轉彎位
啲大車巴士點過

仲有西行龍翔黃大仙 入出彩虹日日都塞

都未講觀塘繞道日日都炒車

住左觀塘都廿幾年
次次出去都要留意邊到有事 煩到

觀塘返工試過幾次
啲人明明隔離有位都要貼埋嚟，我仲以為佢打荷包

有冇諗過轉工算?

唔叫外賣？

將軍澳都唔好得去邊
行隧道同山路出九龍都係塞
出到觀塘或者彩虹
依家最低消費都要半個鐘
然後去其他區繼續塞
真係拜啲私家撚所賜
返工搭巴士真係早一個鐘出門口好啲
放工遲一個鐘走
都唔會差好遠

觀塘放工唔近地鐵站搭巴士仲慘過過海，返屋企時間同港島放工搭鐵差唔多

但原因係成日等極都冇車（前面塞死左）或者上左車塞係條路度或者爆晒飛站根本上唔到車

仲要基本上日日都係咁，勁辛苦

住天水圍返觀塘
屌你老味 揸車個幾鐘
日塞夜塞
尤其是地獄級巧明街 三線變一線 你老味

冠軍係？

觀塘上山嘅小巴就嚟排到上apm

有frd住寶達返牛頭角，收工搭車返屋企要一粒鐘，行返屋企20分鐘

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #移民走資 #快閃文宣 #國際戰線

收工Apm等巴士夏天熱撚到

真係有…
下次份工唔會再想返觀塘了

應該將國際金融中心搬去黃大仙

唔會再係香港啦

食早餐 已經買多個早餐擺到下奏食
唔洗行黎行去又熱又逼
最重要係早餐平過午餐

60蚊已經搞掂晒早午

唔想塞咪夾鐵
揀得搭巴士小巴，預咗要塞

以前返個邊，為左避12點1點食飯時間，拖到2點先食得飯 個胃搞到差左

觀塘塞車係累撚到成個東九龍塞
前兩日又塞搞到我係九龍灣等左成個鐘先有車 行番屋企既話都到左
究竟觀塘區議會有冇跟進過架

觀塘碼頭返港島都幾舒服

番咗5年幾，用咗大部份時間去等車，塞車

前列腺，括約肌經長年累月訓練下已達肉體大成
能忍屎尿數小時而面不改色，早已唔怕突如其來的大小二便

忍，不能，則瀨，換褲已

仲有練成咗幾粒腎者之石以作紀念

住大西北，工已轉，誓死永不回頭

月經post

一個鐘番到大埔算快啦
我早兩日五點左右係碼頭上車 番到屋企都係六點半
收六既話真係八點先番到大埔

依家既觀塘仲邊忽工業區
你唔好話筲箕灣係漁港？

觀塘班賤種真係應該死
利申：住將軍澳，比班傻鳩累死

開源道一塞就成條觀塘道byebye，多撚謝曬啲仆街將架車泊曬係左右線，貨車要入又入唔到，巴士要入又要慢慢塞

依加早左收工（未夠5點）

6點前入到市中心 感覺良好 返唔到轉頭

20分鐘都行得好快下喎

笑左，
係咪跑上去

渣電單車

真係焗搭黨鐵
咁塞法

試過最嚴重塞車 總站上車 大約1810咁上下 跟住訓覺 起身嗰陣1900左右 發現只係去到迴旋處
心諗

好彩同老細deal 好左 可以返12 收 8
無lunch

利申 it 狗

放工時間觀塘碼頭上車
半個鐘後到megabox

觀塘地鐵站係地獄又熱又窄又多人

快過爬成分鐘

村巴快啲
但唔好坐
坐一排三個位果一邊係另一種折磨

E個星期好順暢喎

四順 秀茂坪

觀塘個感覺係特別唔舒服

人好撚密

一到放工時間就冇曬黃腳鱲,
啲違泊撚就會出沒, 攪到三線變一線

你係咪忘記咗沙田拗道

牛頭角好少少
不過都係唔太就腳
返工果度對住個海
黨鐵站行過去起碼10分鐘

咁近行都得喇

人多車多
又周尻圍都係滴水

係喺出面返工返入觀塘

太撚多貨車上落貨 班友用哂行人路加行車線 自己屋企咁撚樣上落貨

每日返工收工時間係咪都行到燥？覺唔覺呢條街係特別熱？

坐中間

返觀塘，住屯門

唔使鬥 super

放工不知有幾多OT有靚腳睇

個迴旋處可以點搞

條J長唔長

仲要長期唔會有位坐
住屯門表示慘過食屎
仲有屯公

有機會塞兩次勁慘

咩職位 結婚未

放工行巧明街，真係無返30分鐘都唔洗出去

早兩日放工時間搭巴士返返入黎觀塘，牛頭角站有交通意外，5:45係牛頭角下邨，7:10先係牛頭角站落到車。。

最慘有人喺巴士放針

咁你都唔落車行你都幾on9

行路會快啲

稱呼姐

上斜夏天會死

行慣左就唔怕

巴士針灸師

返工放工搭巴士真係慘到西，隨時一野塞你一個鐘
逼住搭狗鐵

觀塘輪迴處 鯉魚門道 敬業街 巧明街 偉業街 成業街
日日都塞到仆街
我日日來回元朗觀塘
觀塘 老龍 屯公真係痴撚線

牛頭角去寶達仲要上山，20分鐘真係好撚快

我跑可能都唔止20分鐘
利申返觀塘住觀塘山頂
試過夏天頂唔順塞車行上山
行左40分鐘 返到屋企 濕撚晒

講緊半年前,連埋等車我係7點前就落車
而家要個半鐘
呢半年唔知做乜日日都塞到痴線

太好了
又塞

陷家產又塞

仆街，党鐵九龍灣壞車

每日返工放工都要做好心理準備會塞
如果唔塞既話 果日任何事都好似會順啲

又jm9塞

完全同意
一塞心情都差埋

人有三急點算？

搭巴士嘅話同車長講，如果唔係路中心多數比你落車

直接孭背囊跑步放工啦

但都係好多巴士瀨屎相睇屯公果啲

屯公就冇計了

日日等巴士吸廢氣

題外話 點解觀塘有咁多架tesla

幾次去完觀塘party rm返屯門，
你老味我5點半上車，觀塘道塞完就龍翔道塞，
就龍翔道塞完就汀九塞，汀九塞完就屯公塞，
塞塞到7點半先落到車，啲fd個個半個鐘就返到屋企沖完涼，
住屯門真係唔知前世欠左邊個

搬咗去邊？

點解唔搭飛機？

住大埔
揸車返工試過由廣福一直塞到觀繞
平時40分鐘車程變兩個鐘

好似旺角塞過觀塘喎

揸電單車
唔怕塞

認同，特別係住屯門，番觀塘

觀塘d女好似唔係好掂
個個都below average咁

每日有90%塞車???

每日有90%時間塞車 我明
每個月有90%既日數塞車 我都明

一日入面 一係塞 一係唔塞 兩邊都50%
每日有90%塞車係咩玩法?
一係你就話10日有9日塞 係咪冇人識中文

廿分鐘點行到啊

如果有船座就好, 船程應該唔駛一粒鐘

黨鐵please

唯一辦法係轉工
行去黨鐵站熱到嘔，轉車又轉到頭都暈

離島 🤭
不過唔係最多人果啲
交通又唔淨係得船既

日日搭到返屋企都發脾氣
日日來回都起碼3個半鐘，真係搭到人都癲

究竟香港邊到行人路同馬路，可以好似開源道馬會出面咁，同時咁齊到爆
成日都塞車，搞到啲巴士個到站時間日日都唔同

我收工九龍灣德褔行去曉麗都唔至20分鐘

最撚憎觀塘
工業區人又多路又窄

潮文

推 你若放棄 誰衛我城

露天月台
電梯位一到繁忙時間永遠都係塞成班人慢慢行

你問我唔答

住元朗返九龍灣

住官塘日日塞官塘道番屋企

皇后大道中,畢打街,德己立街一帶

唔關區議員事，係垃圾政府問題。
14年已經話要起黨鐵，俾觀塘山區居民，講左6年都做唔到。遲下安達臣道起好，仲攬炒

做乜唔搭紅色小巴咁傻豬

正苦d planning 真係

係觀塘放工等同工場返工咁
D熱浪D人群勁到呢
放工又要塞上地鐵同人逼車
支那新車部冷氣又唔夠風成日臭崩崩到焗
最衰成車都係啊叔肥仔D臭汁又油又剩HI埋你身

成條開源道由頭行到尾，人又cheap空氣又差車又多，頂唔撚順

遲下凱匯入伙仲大撚鑊

呀嬸我就見大把

工業區就係工業區 佢唔重建都係工業區 你講乜
嗰啲係工廠大廈就係工廠大廈 點樣唔係工業區

紅磡站

九龍灣

濕鳩政府以為改路牌做觀塘商貿區就upgrade到
實際仍然係工業區look同配套

如果6點05分開始 等巴士
已經搵唔到你排個架巴士條隊

唔會🤣🤣我7點上車都係8點過少少返到
只要千奇唔好有私家車等入APM停車場塞住條路就得

唔係架空嘅咩

巴士🚌多，意外多！

觀塘法院 油站個轉彎位
十日撞廿次

啱呀，架空對住apm 冷氣排氣口

放工返觀塘都好撚慘

Ching你去過火炭站未

開源道，只可以行馬路
行人路窄到仆街
駁住港鐵站，人流不停input
商場又多出入口，d人打橫入
之前跑馬，大量煙產廢佬企係門口
仲有派傳單，擺檔

你以前係海邊返工?
我依家就係海邊返工
仆街聽日又星期一

佢兄弟牛頭角同九龍灣都唔差

係呀，返過半年，熱又死落雨又死
好彩自己都係住九龍市區搭車無咁遠

對唔住，臭親你

我都係住九龍市區
最仆街係無巴士去果度
有巴士都係觀塘道落車
同係坐MTR一樣 都係要行咁9遠 屌!

巴士入係九龍灣已經塞到pk

方你地ot
o完t就唔塞車

九龍灣返工
放工會起碼行過去定富街度等巴士

有時收工個陣經過天橋見到下面D人好似沙甸魚咁

食飯都好慘
間間餐廳都多人到嘔
排得黎都夠鐘

就算觀塘爆發肺炎我諗應該都係咁撚多人

我行到彩虹搭

人又多到pk
垃圾茶記日日都排長龍

我住馬鞍山
巴打你係住邊頭

今日冇塞心情好好

塞緊麗晶

觀塘呢d垃圾地方 狗也不屌 好應該及早夷為平地 再重組新市鎮

返觀塘+一個星期返6日+7日年假你試過未？我就試過啦

住邊區？

返工搭巴士停觀塘市中心等開門，等至少３分鐘係常識，等10分鐘都試過

旺角

69A小巴你無坐過？

觀塘近落車位既話唔係好慘姐
好過好多地方
火炭果D

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #快閃文宣 #聯繫匯率 #香港自治法 #移民走資 #一國兩制已死

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

觀塘咁大，要睇邊度喎

觀塘道巴士站先on9
坐某啲車例如14要行到去牛頭角咁滯

你勁

多數搭地鐵

元朗番九龍灣 番工西鐵尖東落轉巴士入去 放工坐巴士到尖東轉西鐵 已算最快